依家係最佳時機, 美國應該取消香港政策法直至香港有雙普選為止!

中國缺美金找侵侵條數, 如果依個時候美國取消香港政策法, 習總一定痛到鳩都赤埋!

大家點睇?

泛民：進攻功能組別